[請廣傳］10小辣69遊行gp

[請廣傳］10小辣69遊行gp

近日我聽開始聽到一啲之前冇留意開政治嘅人都睇唔過眼想69一齊行，但又因為未行過、冇人跟又唔想跟政黨而淆淆地，所以我地開咗個「全自發無黨派入門級」嘅10小辣遊行group。到時會由無黨派嘅自發連登仔同大家一齊行。

Join link:

再講一次，無論大家係勇武定和理非，只要真心想為件事好，我地都尊重。今次搞呢個十小辣group只係想6月9號多啲人出，呢個時刻已經唔容許我地再分裂，所以請各派人士請高抬貴手，唔好入去提黨派/屌人唔勇武。多謝！

P.S. 如果你係食開中辣大辣嘅，相信你已經有自己嘅朋友同路線，我地就唔多此一舉再開group啦！兄弟登山，各自努力！大家加油！💪

Ok

推

幫推
(利申:平時食開中辣)

大家叫多啲fd入嚟

無論大辣中辣小辣定10小辣
今次企出嚟嘅就係真·香港人！！！

Again
小心黑警同左報等情報科內鬼
唔好盡信group友
唔好暴露個人資料

之前開左個”第一次參加遊行的常見疑問Q&A”既post,

希望幫到大家
加油

辛苦曬組織嘅巴絲
不過真係要小心有鬼

唔明有咩野需要開telegram講
肯定俾好人入group點哂名
連登開個post講應該都得？

只要咁多位巴絲自己小心就得
既然講得係十小辣嘅都係第一次/好和平
所以都唔需要擔心
但如果食開中大辣嘅就唔好入去啦

大家加油

推推

六九 不見不散

整咗個 被捕人仕須知 希望幫到大家

Quote from John Wick 3: Parabellum
“If you want peace, prepare for war”

小心有狗滲入